有冇啲搞笑video 嘅Twitter account 分享吓？

類似呢啲

有